有冇人覺得Maximbady新片冇咁好睇

舊背景個陣好多笑點 新背景之後好似冇咁搞笑